王恰人小姐副肉體會係咩味?

奶落去係咩味? 用鼻聞又係咩味? 咬到滲少少血出來再品味又係咩味?

條頸係咩味?

耳係面豬登係咩味?

眼淚同面油係咩味?

點解我覺得好樣衰

好似seventeen淨漢

美味

似141

臭味

膠味

我陣口水味

唔怪得141比人掃場

極危險。。

色香味